［討論］求確定罷工日期！討論抗爭新方法！

其實宜家都好清楚勇武係唔會夠打，班狗已經冇撚曬底線，但係點解佢地唔開真槍？咪因為佢地驚嘅根本就唔係示威者，而係本地同國際輿論囉！

講真，防裝又唔夠人好，攻擊又冇威脅，睇住前線咁樣俾人拉俾人拉真係好心痛。呢幾日打，根本就出師無名（冇即時效果，係條街打，又唔係為守啲咩，又唔係想阻止啲咩），只係白白俾人拉，俾人消耗，而且對輿論影響都唔大（支持繼續撐，反對繼續屌），係咪應該諗下其他路線做？

其實全港罷工一日，對成件事嘅影響絕對大過無意義咁打。宜家班勇嘅俾人拉，到真係要打嘅時候就少好多人力物力（例如612阻開會，71佔立會），宜家係打仗，係講資源運用，宜家係效益咁低嘅時候打，真係有必要咩？

P.S:我知我係P牌，會俾人屌，但係我都係想表達意見，希望大家可以同我係留言討論。

自推

8月1日 建議發起同籌備18區遊山玩水運動

香港人加油！